English Live Translation 智利仔 needs your Subscription

Please Subscribe the youtube channel for LIVE Translation of

From @chillilucas_hk:
Guys, YouTube has frozen my account due to multiple copyright strikes.
I need to get at least 1k subscribers in this new account. Could you please help me spread the word so I can keep making livestreams?
Thank you!

Like & Retweet